推到一個零名氣學生妹上google熱門建議 真係得連登仔先做到

用開google嘅應該都知
一個詞如果短時間之內突然被大量搜尋
佢會短暫出現喺搜尋建議
通常係大新聞 或者邊個名人死咗先會咁

你班連登仔
竟然可以推到一個本身零名氣嘅中學生上去
仲要係第四位

我好記得首播嗰陣 我有上google search過
本身直頭係打埋胡詩都冇呢個建議
你班友真係好變態囉

N賓放針都俾人推到有google建議

麻甩佬就算啦

嗰係係日積月累 所以應該會長期放喺度
但呢個真係靠一兩日瘋狂式搜尋衝上去

唔係吹到咁大邊會咁多人搜尋

正路隔幾日就無人理
開幾十個post又道歉又寫文唔知做乜

我用手機睇變埋第一

連登可以令一個無人氣妹妹變左人氣王

難怪藝人咁多打手係連登

點解首播個陣你就已經要search佢個名

屌，其實有心幫佢，做咩要繼續推呢件事，連仔都del左post，你又要放埋人個名，仲多左本身唔知嘅人就去搵佢。

我好似miss咗好多野

...我唔知發生咗咁大件事
我淨係見到出面有幾個topic講...

你e個post又咪助長大家去search

對唔住 我都覺得唔應該開po
大家唔好再推sorry

人地仲要考DSE

好彩琴日忙，無上連登
兒登d質素比班5毛同低能仔拉低曬
講野前用吓腦，唔好咁羞家啦
咁玩法遲吓幾年應該無人好意思自稱連登仔

得罪講句，幾時有人好意思自稱連登仔呢 單單喺運動初期？

等睇賴PR公司
間嘢就嚟勁過中共成隊網軍

你點search的

樓豬CLS

黃店而家都有好多貼連狗豬文宣
如果連登再咁多7頭
你係店主你重想唔想比人知你有上

連登仔本身j下就算
過一兩日就無新鮮感
多得班友搞大件事而家收唔到科

連登仔：係pr/黑警/五毛/波台狗做完屈落我地到

網典又可以加一個名人entry